全港唯一黃色food court聖誕都好冷清

呢個係全港唯一一個黃色food court（可能係），個food court叫「日日食美食廣場」，位於將軍澳唐俊街18號Parkside一樓，將軍澳donki附近，但係無咩人識，隔離donki就排晒長龍，黃色food court就冷冷清清。
成個food court都係黃店，周圍掛滿mee海報，個個員工都著黃色衫，戴黃色FDNOL口罩，連聖誕樹都係黃色，各位去開將軍澳Donki就順便支持吓啦

拉

好， 下次行開去

推

Tui

時代都好冷清

行多步支持下啦

食完會比連登仔笑傻仔
不了

聽日boxing day去踩場

做生意無宣傳,

話知你係 黃 / 藍 / 紅 / 黑 都死啦

時代冰室？

真係無咩人識，唔講都唔知有個咁嘅大型黃色food court

係唔通時代廣場咩

相反藍店又贏

幫推

push 1

push 2

push 3

支持

毋忘十二港人及所有在囚手足

push 4

push 5

無理由唔支持啦

但點解佢會冇乜宣傳

food court做街坊生意, 連街坊都唔幫趁又講唔通

下次去

Pish

將軍澳人真係無理由唔幫襯
住外區入去就有啲唔方便

嗰度附近主要都係豪宅多

push

宣傳好緊要

各區手足留意下自己區 幫手係各大平台宣傳 每人做多一步

將軍澳廿幾年嚟去過一次

將軍澳地鐵站行過去都好快，將軍澳donki行過去都係幾分鐘

甴近平

咁要去吓喇

頭先晏晝去都幾多人wor
佢慘在唔係好多位

唔喺香港

up

日日喺個到食牛腩河，四十蚊都唔使又好食

好野黎架

仲要有九折，好過去搶
頭先食完個下午茶叉鵝飯，折完$34

Push

將軍澳咁多屋邨都冇人幫襯
叫啲老細去黃Facebook group宣傳下，幾間夾埋做外賣都有得諗

第一次聽

有咩食

得閒POST吓自己附近黃店上嚟兒登

等多D人識啦

成撚日講課金比毒果日報大中華膠, 把柒咩

無堂食係爭啲架啦

lunch好多人架

聖誕邊會有人食food court

懷疑自己係其中一個黑色人

澤哥都食啦

竟然冇人識

真 咁多人住..

有無咁好食啊

有少少意見，個場唔知係咪係街市隔離
上次去總係形住有浸雪藏凍肉舖味

大把啦
拿拿臨食完爆房啦，仲慢慢咀嚼咩

正常都donki買料返家開party la
仲食food court。。

pin呢個

堆

pish

今日啲pizza 鋪頭爆到七彩
Pizza Hut 又贏

推一推

銅鑼灣區一WFH就GG車仔麵又執

一啲都唔冷清！

我係外區都專登入過黎幫襯過

之前晏晝去勁多人 位都冇得坐

今日先去完食下午茶 都幾多人啊
不過唔多座位

去晒popcorn將中食美中鴨子同simplylife

太多豬

有八折

唔講都唔知，聽日撘車試吓先

我d羊腩煲冇得堂食呀

屌，時代冰室個外賣自取聖誕餐，日日都爆滿，訂都訂唔到

真係唔知有

push多啲人知

燒生而家好古惑有時中間插廣告

你唔睇晒d片就慢人一步

識玩 益左d真粉絲先

推推

完全唔知有 遲啲去支持下

尋日去爆到仆街

不過佢點做生意嫁，個6人餐咁撚多野食，又送3隻乳鴿，自取仲9折，折完565

叫日日食良 唔係日日食

d點心幾好味

仲有逸東都有個 food court

鐵板、五一牛腩、老點、珠記、奶茶聯盟、燒味都食過啦！
大家幫襯吓！之前有文宣貼出嚟，管理公司唔比貼！真係好近donki 架

要幫襯啦

KFC呢D垃圾真係狗都唔屌，
D雞好乾好柴，一味得個油字。
要食炸雞我寧願去幫襯食韓式野的黃店，或者去食快樂蜂啦

去過一次覺得塊牌有啲麻麻
明明我份野食整好左都無閃燈/震...
希望可以改下

Btw food court 正常都比較冷清
因為感覺好污糟 同埋室內好多唔同野食味溝埋一齊唔想去

Anyway 推上去比多啲人知

聖誕節緊係食大餐

炮台山店
成邊都外賣
不過見到員工dum野飲又拎番d野食出黎
唔知做乜鳩

將軍澳即係新界東啦，好似係泛民票倉
理論上應該好多人幫襯黃店

推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

節日大家未必去food court
平日多去支持

快d, 晚市10人等外賣都無, 好快做唔住

G持

過節大家未必去food court

一係係屋企食，一係去啲餐廳慶祝
平日可能方便啲

行過去有啲遠

盡量去啦

同埋我記得開google map 搵都比較難搵
做多啲廣告講點去都好

佢都上左岸啦
唔通真係為賺飲食果d錢咩
以前做編劇監製應該搵到d
而家打個和大家開開心心有野食咪算
成本價掛
仲平過自己煮

坐遠咗轉彎係會收唔到

100蚊三餸 平過煮成日買

將軍澳donki已經好能僻架喇啵

p

自己買雞粒 雞塊都得啦
而家d後生煮野食都唔識啦
3大又點

食過好伏

聽日去

之前先有人話好撚難食喎

推呀

真係唔係住果頭

推！

推爆佢啦
除左葵廣呢個都出名

野食唔得，好難突圍

721

香港人連黃色food court都唔支持

將軍澳 點入去

旺角有間大力水手炸雞香脆多汁KFC狗也不屌

唔講唔知

推到更加多人知

kfc衰撚過自己整

咁大家即管笑我傻仔

Push!

咁勁

其實近邊 過2日去食

冇聽過 可能得將軍澳人先知

嘩推

竟然有黃food court

你都留得呢個cm 唔爭在啦

燒味世界級好食 大家可以試試佢

依家先知

將軍澳

又兒登又毒果

你自己過主先啦 百度岩你玩

呢d藍絲黎既姐好似係

聽日就去食

無圖你話包場都得啦

唔講真係唔識

區外人士想問下入面有咩鋪頭
上網搵好似淨無係得堅石燒
想了解下 遲啲搭車入去

杯奶茶又大杯又好飲

咁偏僻

個門口唔就腳

cccccc

入面有間唔知咩石燒好正 但啲飯好似隔夜咁 老闆睇到要正視下

大西北無法支持

你指有咩野食? 我去過兩次
有燒味, burger/ pasta, 鐵板扒/日式滑蛋飯, 粉麵(魚蛋牛腩之類), 冰室同點心

鐵板個間正到呢

屌。。
岩岩去完Donki
真係唔知

約定煲底相見

將軍澳Donki 左近各位巴打行完之後順便過去支持吓

開餐啲單骨炸雞好食過KFC

天日就過去食個Lunch

Me

Lee

都好偏下
冇事都唔會點去

將軍澳...

推 你唔講都真係真心唔知

屌你岩岩先知
聽日9沖

杜汶澤?

麥當勞都好撚食過佢

新開嗰間burger個蘑菇雞扒漢堡好正

做乜鳩
唔想煮唔想洗嘢咪唔柒煮囉
個個好得閒？
咁去蕭生啲鋪頭食係咪個個都殘疾？
扮蕭生打手死五毛廢老

今日先食完

認真,這個FOOD COURT得燒味飯同中式,想食個意粉都無,

不過,好難得有FOOD COUT系黃

好 聽日專程入去食先

你去食兇者牛肉飯啦
撐埋警順便
好過喺度幾毛幾毛咁賺

上水L 聽日去

仲有好多其他野，意粉都好似有

要大家推post 宣傳

Wow

新開左間有意粉有burger

唔講真係唔知
上一次入將軍澳係2年前

上星期先同老母食完
都幾多下 如果加$10 仲有4隻餃子
啲牛係大塊但係好薄 好快變全熟
聽日準備又帶老豆食多次
聽日諗住試下食西冷

早講丫, 西北黃店排餐矇先有得食好疲倦

推 幫手宣傳

聽日就去食晏

推，太少宣傳啦，冇乜人知☹️☹️☹️

食過石燒 大份抵食

聽日到

小心地滑 個牌都係黃色

叫個food court管理人整個google my business加番location上去google map？將軍澳太遠我就唔去了

炮台山店次次去都好撚多人....
只可以唔趕時間既時候先去幫襯

好撚正常 宣傳唔夠 自然冇咩人去

加上將軍澳呢個地方有入冇出

我住何文田都覺得有點兒遠

我嗰次去食蠔
真係應店主講 每人隊咗廿隻
仲食咗好多串燒
而家八折真心抵食

仲有幾日咋快啲book位啦
佢最好就係唔會特登拖你時間
真係狂開蠔同蟹比你隊

有呀

地點幾唔方便
同埋對學生少少貴

新開咗檔意粉同漢堡飽，幾好食

今日原來有9折
$34蚊大大碗，成6-7舊腩

係啲野飲有啲唔抵，但我都有幫襯

佢係將軍澳好隔ge 一個位...
donki 同薩莉亞一樣淨係旺佢自己

呢啲位要靠住附近街坊
附近好似都唔多公司

推啦

得波台狗吠啫

成日去喎

唔住嗰頭，約人過去食先

TKO太遠

搵日就去食爆佢

係呀 冇記錯係將軍澳廣場
係屋邨住宅位置嚟 所以真係可能住係個度啲人先會去

外面嘅多數popcorn囉應該

當有宣傳果陣
又會比人話人血饅頭，PR，打手等等
比人追擊

Btw推

幫手推下先，雖然我唔會去到

dllm savanna果幾間都仲多人過foodcourt

佢個位係正將軍澳市中心新起果堆偽豪宅到
其實唔近街坊屋邨
果堆中產又未必會食food court

行過都會盡量幫襯下

佢個飯真係趕客
上次去食爛到食唔落
肉就幾好

推薦大家記得食日日食燒味店

燒鵝同燒肉都好好食

肉ok

飯真係食咗兩啖就冇咩食

粒lin 藍到黑

反應一：嘩間黃店又貴又難食，黃係咪大撚哂？
反應二：你食黃店就可以光復香港？

Mee

收到

大野巴心水清

Pushhhhh

慘
住將軍澳日日行donki都冇上過去

有間新開食意粉漢堡包
就燒味對面

準備加班接收懲罰未

我外區客都專登入過去撐

因為啲街坊頭2個星期中晒伏，唔會再去

啲食物質素同服務都係劣評如潮.....

將軍澳呢啲美食沙漠，假日間間食肆都要排隊，呢個food court咁冷清... 食物真係唔掂

24 - 27/12都做9折
野飲攞番張單去奶茶聯盟買平11蚊

去過好幾次，平日或六日既tea time. 未滿，但都算有人氣. 唔係真係咁冷清啊

你七點開post 無人唔係好合理咩

又玩bot

打手既野 梗係有咁誇得咁誇

must 去

入面好幾間野食都好吸引

收到 會去

推
搵日過去食

搵人講下點樣去？
利申：未去過唔識路

冇夜市, 其實你想幾多人
加上主要係街坊生意
你估啲名食店咩?

推
六點後有冇外賣?

都幾多野食
趁放假入去先
多謝絲打

hi 👋🏻

2020。聖誕節他們尚未回來

推 想食

食過 啲員工好nice

最近新開食意粉/burger個間都唔錯

唔係過隔離就有得10幾蚊一杯凍野飲買咩

港豬多

正解

有珠記冰室 好似話新開有間漢堡包店

有意粉

意粉好想食

果個位未至於會咁
太高估香港人啦

我飲左杯美錄恐龍好似成$18有啲唔抵

貴咗啲啲但杯凍飲都幾大杯既

堅難食
佢新開個時去過食一次，個晚半夜屙到第二朝屎眼都開花慘過食麒麟果
我記得佢好似有兩個tiers 既價錢，貴個個有海鮮食
但係啲海鮮完全唔新鮮，啲肉一係好梅一係好腥
惟一好既係唔會走單，老闆娘都好好人
唔知之後有冇改善到，但真係唔會再食

Gchi

聼日去醫下個肚先

不過有沒巴絲知道個位置大概係邊

利申:住大東北，沒點去過將軍澳

lm

上曬蘋果...

佢開係果個位係有d難搞，唔算太近平民嘅公屋居屋邨，而係豪宅區入面，住豪宅果班有幾多會去食

有心幫襯果d，始終因為位置問題，好難成日去

唔撚係掛

Boxing day去

推上熱門

食過個度既石板牛同對面既點心同蒸雞飯。石板野叫抵食ok啦、但點心同蒸雞飯超水準

推 雖然食物質素係一般

其實聖誕正日冷清有乜好屌

聖誕人人都諗住食好少少

大佬呀 邊有人聖誕會去食food court 咁頹

搏分手咩

佢成個food court d 鋪頭全部無飲品跟

得1間獨市做飲品

嗰間野收手搖飲品價 賣普通奶茶咖啡茶記野

我去711 買支野飲再上黎買飯仲好啦

推呀推

呢隻咪波台狗囉

元氣

真係唔講唔知有

位置唔多好我去donki都要踩單車去

真係唔明KFC有咩好食，貴得來份量有小又難食

伏

pizza hut都勁多人

廣場都叫旺d 果邊人口密度高

parkside 果個位係 天晉再向海邊行一格
幫襯客源就得低密度豪宅區同 寶盈
窮食有donki
想食好少少 對面monterey 又有更多選擇

最慘係少人知果度有個foodcourt
叫d 藍屍 黑警去搞事佢都唔識路去...

啲飯真係差到

好有心機
正皮

咁遠 不了

柴石燒唔錯

懲罰

睇pin

將軍澳撚全面進場

6點後冇堂食丫嘛

明明尋日晏晝好多人
依家仲做緊聖誕九折promo

我反而擔心附近嘅小型黃店冇人去

啲字幾靚

食過次早餐
漏撚咗單

屌你落單嗰陣明明都唔係好多要求
落單條友仲要我重複三四次
跟住仲可以漏單
等咗成個鐘跟住塊牛扒仲要係全熟
個次之後就冇食過

btw將軍澳外賣專線講過租嗰food court出去嗰間嘢係紅底

Push!!!

以家知

柴石燒幾好
但係其他不了

就算屋企正常煲應該唔會咁 間野仲講係用珍珠米 但啲飯真係有問題 推到老闆睇到

網上搵到

推啲嘢好好食 特別係鋸扒

一點去到完全無位
好啦 行完donki 先食
點知到依家都係咁多人

琴日中午先食完 都幾多人食
Btw食扒果間野幾好食

買food court即時分手啦，仲邊有下場

1530現場，爆曬啊，珠記冰室等半個鐘先有嘢食

推! 真係唔知

係，係小妹畫嘅

去

五一牛腩夜晚無人幫襯

今日大鄉里出省, 山長水遠入將軍澳南見識一下全港最黃Food Court

到左下錯路, 去左帝景灣個邊, 要下返轉頭, 終於見到目標

門口好細, 唔係正門, 有部細𨋢上

試左五一牛腩, 牛雜河$34, 凍幻茶$10, total $44, 算抵食, 味道正常, 個辣油幾香

下午四點幾唔算多人

多間店舖擺齊連豬, 圖片為其中一間賣burger的

聖誕樹都黃到金

食完向海邊行, 行到差唔多盡先見到Donki, 原來咁遠

環境唔錯, 遠望康城同興建中的跨灣大橋

是日報告完畢

pushpushpushpushpush

有機會一定去，將軍澳人更加要去

今日已去，
好Q多人

推，keep住都有食

G chi!!!

有圖好清晰，支持下

你問區內人囉 18區去勻晒咩

現場爆晒好熱鬧，想搵位都難，見倒好多人喺附近拎地圖搵

今日下午路過到訪
都唔少顧客

推一個,支持下~
屯門牛去將軍澳好L 遠...

推，下次記得行

btw個mee照抄仲要掛出黎真係好柒
網上二創都算
出街就唔好啦
比啲自己design啦屌